葵興德昌大廈算唔算荀盤?

查過成交紀錄 一萬蚊尺到 5分鐘到地鐵站

富士大廈先係